{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022834",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23647",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서초 LAVA 교대남부터미널"
    },
    "text": "瑞草洞最高のプレミアム施設を誇っています。68の客室で構成されており、近くの電車駅としては2号線の教大駅、3号線の南部ターミナル駅、2号線の瑞草駅、3号線の教大駅があります。案内支援言語では韓国語が提供されます。ゲームカップル用PCルームとネットフリックス、ディズニープラスが提供されるすべての客室で最新仕様のAMDライゼン53500XマティスとラデオンRX580グラフィックカードをご利用いただけます。モニターの走査率はゲームモード時165hzまでサポートされます。ネットフリックスとディズニープラスはアカウントを必要とせず、無料でご利用いただけます。また、客室ごとに個別Wi-Fiが設置されており、オンラインゲームができます。ただし、大容量スチームゲームはサポートされていません。駐車は常時バレット駐車が可能で、駐車タワー利用が不可能な大型車両は駐車できません。注意すべき事項としては、1部屋あたり1台の車両のみ駐車でき、2台以上の車両は駐車が拒否されたり、追加料金が発生します。入室制限、キャンセル及び払い戻し規定は未成年者、部屋割り、成人男女同室での宿泊、騒乱による被害などの理由によって措置されることがあり、その理由に該当する場合、キャンセルと払い戻しはできません。防疫はチェックアウトごとに実施され、週3回防疫が行われています。煙霧器は環境にやさしいフィトンチッドエキスを使用し、禁煙客室が運営され、ゲーム用ヘッドセットのレンタルが可能です。訪問者のレビューはおおむね満足していますが、一部では清潔度が良くなく、顧客サービスが不親切だという意見もあります。価格の割にはいい施設としておすすめされています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "このホテルは68の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの電車駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの電車駅は2号線の教大駅、3号線の南部ターミナル駅、2号線の瑞草駅、3号線の教大駅があります。"
        },
        {
            "question": "どの言語で案内が提供されますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるPCルームやストリーミングサービスは何ですか？",
            "answer": "すべての客室でゲームカップル用のPCルームとネットフリックス、ディズニープラスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のPCスペックはどのようなものですか？",
            "answer": "最新仕様のAMDライゼン53500XマティスとラデオンRX580グラフィックカードをご利用いただけます。モニターの走査率はゲームモード時165hzまでサポートされます。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやディズニープラスの利用にはアカウントが必要ですか？",
            "answer": "ネットフリックスとディズニープラスはアカウントを必要とせず、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとに個別Wi-Fiが設置されており、オンラインゲームができます。ただし、大容量スチームゲームはサポートされていません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用方法について教えてください。",
            "answer": "駐車は常時バレット駐車が可能で、駐車タワー利用が不可能な大型車両は駐車できません。1部屋あたり1台の車両のみ駐車でき、2台以上の車両は駐車が拒否されたり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しの規定はありますか？",
            "answer": "入室制限、キャンセル及び払い戻し規定は未成年者、部屋割り、成人男女同室での宿泊、騒乱による被害などの理由によって措置されることがあり、その理由に該当する場合、キャンセルと払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "防疫対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "防疫はチェックアウトごとに実施され、週3回防疫が行われています。煙霧器は環境にやさしいフィトンチッドエキスを使用し、禁煙客室が運営され、ゲーム用ヘッドセットのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのような感想ですか？",
            "answer": "訪問者のレビューはおおむね満足していますが、一部では清潔度が良くなく、顧客サービスが不親切だという意見もあります。価格の割にはいい施設としておすすめされています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 519,
        "QA": 668
    }
}